[精選] 陳奕迅翻唱K歌 / 人地既歌 全部都好撚正

第1首 明知做戲
呢首KARY唱其實都已經幾好聽
但EASON低音版仲有味道

第2首 不要離我太遠

第3首 唔少得radiohead 既creep

第4首 就係股巨基既shower

第5首就係PG家長指引
梁炳唱直頭係浪費左首歌
EASON唱將首歌升左5個屠次

問我怎能如兒童 還需成人陪同

成長期無窮 誰都停不了 願終生得寵

我不分輕重 只想給你好好的哄

約定

識野

尼古丁

最冷一天

傾城呢

狼來了 情人 李香蘭

流淚眼望流淚眼

等/垃圾/約定

尋開心

竟然無約定同傾城,可惜無cd版,聽親都有拍手聲

入黎就係想講尼古丁

最正個首傾城都冇

約定
無得輸

芳華絕代
一生中最愛

約定/最冷一天

傾城
痛愛
垃圾

仲有痛愛

我覺得花灑唔係幾適合佢，其他翻唱就真係好好

但faye wong 唱得仲正

Eason個版本比較成年人講心聲
而古巨基後生仔女講心聲
各有各好

約定無得輸
但d拍手聲 屌你老母

約定 傾城 一生中最愛

最好聽係呢2首！！！

禁色

講真 我覺得富士山下比李克勤唱會好啲
係唯一一首我覺得翻唱Eason歌好聽過Eason既

原版好d

傾城

傾城
creep

狼來了

講真尼古丁真係世界級 未聽過嗰陣覺得流淚眼望流淚眼最正

On9

一首咁要求變化的歌比最冇變化的CD勤

唔係下下要音準 高音 就等於好

破曉都正
搜神記如果唔錯咁多歌詞都幾好

講咁耐都冇love song

你把我灌醉
我恨我愛你
我不再讓你孤單

破曉
約定
傾城
一生中最愛好聽得嚟好過癮

春夏秋冬
傾城
約定
可惜全部都冇cd版

約定嗰種頹廢味真係好正

非走不可

傾城好好聽

唱pg家長指引一定簡返eason個version

shower: ivana>eason=ku

佢對歌曲嘅理解好透徹
咩歌都知道邊個位收、邊個位放

失樂園都好正

我是個垃圾